曼城引以為傲嘅迫搶喺傳控大師軒達臣面前完全冇撚用

神軒勁到施丹咁
韋拿老母=細哨

迪布尼辛尼

哥師洗咁多錢又係比人炒 我都係撐返摩師算了

牙樂先勁

屌你咪吹奏廢軒

樂哥先堅抽，守到sane一棟都冇

下場冇神軒要比人反杯了

牙樂 蘿蔔神=卡富 卡路土

下場出米神

咁比人炒10球都似

甘張囝是誰

米謝仔

軒達臣＞施丹

介紹返，張拉特天奴

軒 >>>>>>>>>>>>>>>>施丹>>>>>>>>>>>>>>>>ozil

哥狗真係好堅持自己個套控球踢法

俾神軒睇穿晒

神軒勁

希望下場守得和，一粒都唔好輸

眼神防守

要champ了